作法制煞 色住持手竟滑進女信眾褲內

台中市一間廟宇57歲黃姓住持，2年前假借消災解厄之名，誆騙一名來求神問事的49歲婦人，「嬰靈纏身，如不處理，全家大小都會有事」，婦人同意要進行「制煞儀式」後，黃男竟在儀式過程中按住婦人頭部，以手指伸入婦人褲內撫摸下體約1分鐘、又在她耳邊大聲呼吸、發出做愛呻吟聲，在旁陪伴婦人的友人全程目睹，2人嚇傻不知所措，婦人返家後不堪羞辱提告，台中地院依強制猥褻罪判黃男1年2月徒刑，可上訴。
判決指出，這名婦人因兒子工作不順利，經友人介紹，於2016年9月11日到該廟宇問事。黃姓住持對婦人說：「兒子問題是媽媽引起的，媽媽是因為有嬰靈纏身，如果不處理，全家大小都會有事，包含媽媽的靈魂也會有事。處理好全家都沒事。」由於婦人的兒子工作時曾經發生危險兩次、丈夫也在服刑中，她因此信以為真，同意做法事解厄。
同月16日下午婦人在友人陪同下，一起前往廟宇進行「制煞儀式」，當時本來有10餘名信眾在場，黃男請他們都離開後，獨留婦人和友人在廟宇內，並將鐵門關上。當婦人手持36支香進行拜禮時，本來在誦經的黃男走到婦人右邊，用左手按住婦人頭部，右手摸她肚子，然後往下摸進婦人褲內，撫摸其下體大約1分鐘。在婦人與在右前側的友人對望，兩人驚恐不已。
接著，黃男將嘴靠近婦人右耳，發出男女交歡的呻吟聲音，婦人受到驚嚇不知所措，在旁友人也是目瞪口呆；然後黃男又跨到婦人左側，撫摸其胸口上方靠近鎖骨的地方2下，又在她背部輕拍2下，說：「好了，結束了，嬰靈走了，這件事情處理好了，不可以對外說，事情到此為止（台語）」等語。婦人返家後，對兒子泣訴遭污辱，兒子帶著婦人去報警。
黃男到案辯稱因為他是盲人，所以會不小心碰到，而整個過程是「作法灌氣」，需按壓她的陰部，因為她穿的內搭褲太緊，才會不小心伸入內褲裡面，也不小心觸摸到她的下體，黃男還說，他因為碰到婦人下體後，嚇到了、腦筋一片空白才會將手停留在內褲內，並請她深呼吸後，再將手伸出來。黃男稱整個過程有事先告知婦人的友人；友人則說黃男確實有告知，但當時已經對黃男說，任何有碰觸身體的行為都不要做。
台中地院法官審酌，黃男利用求助者徬徨無助的心情，假借辦理法事猥褻婦人，犯後還矢口否認犯行，毫無悔意，嚴重破壞宗教信仰，犯罪手段惡劣，判刑1年2月。(鄧玉瑩／台中報導)

所

五十路

幾時都話台灣係個好地方。

一定好撚臭，海鮮味

以

冇gif